識韓文既請幫忙

睇睇下post突然彈出來
請問有無巴打識韓文知點解？

北韓有導彈。。。

京畿道廳